記者會目的係唔想政府冷處理

而家講到明24小時，即係完咗可以佔返

關鍵係：如果政府繼續唔理，路被佔既責任就係政府度 示威者一直做緊既事都唔理 政府等比人屌
如果政府強攻，即係唔理區選既訴求，我地更加攞正牌拎返條路 因為係政府唔肯妥協

而家一路霸住 政府唔出警力 就係想冷處理 想好似14年咁等市民積怨 等申請禁制令 記者會開係一個突破點，唔比冷處理既出現

咁多冷氣軍師 要屌就堂堂正正比個理由 唔好諗住分化

推

同聚暢飲風向夜

食屎

睇下學生會講咩

講到好似冇咗條吐露港 中大就會失守咁

其實wfc 不完美但可接受 不割不分化

睇吓效果點先

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面